區議員有權選特首 特首有權特赦 仲焦唔焦土

究竟選保皇定選泛民會令義士變condom ？

大家自己諗下

Push

唔好咁天真
中共大把鐵票係手

利申 含撚投販民

中共有權DQ添on99

點樣鐵票

你將777票扣返區議會啲票咪知

區議員全部加埋得百幾票

特首同主要官員都係中共任命

而家講緊雙普選，一人一票選特首，你同我講區議員有權選特首，
你喺咪傻咗？你仲擁護呢種制度？

唔焦土都唔係用個咁戇鳩嘅理由啦